申請遊行=俾黑警準備拉人？

一早係交通匯點佈好陣去拉參加既人, 遊行一陣d狗就清場拉人.

大型遊行真係要重點出擊, 反而真係諗下點地區化, 快閃化, 無限死時間地點

家下示威者係明, 狗係暗睇住我地黎步署, 要反過黎要狗係明, 我地係暗先可以增加佢地管治成本

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

tui

一律唔再申請 反正有無不反對書都照拉

push